中槍大叔

《請複製內容轉貼》請協助！《急》

患有肺癌三期的中槍大叔「老吳」，在6.12被警察用橡膠子彈射中後被捕，目前警方以非法集會罪控告他，但警方正申請搜查令搜屋，欲搜集更多證據改控暴動罪。

我認識大叔的女兒，她現正公開呼籲尋找爸爸中槍一刻的影片，以證明警察濫用暴力。

根據她轉述爸爸的話，當時他只是用粗口罵警察，手上並無武器，又不是在衝擊防線，警察根本在沒有受任何生命威脅的情況下開槍。

目前大叔家人已找到人證，證明他中槍一刻的過程沒有使用暴力，但律師認為如有影片證供更為穩妥，現呼籲當日有拍攝影片的現場人士，如 6.12 下午 5 時 30 分，在添美道附近有拍攝到大叔中槍一刻，請聯絡 Francis 6159 6856。

推

Push